【新一季新希望 星期六日活動自行決定】阿仙奴19-20球迷吹水區 MLIX

屌你老母廢愛

躝

lm

ok

Premier League is BACK

我廠暫時榜首

垃圾蟲

上個po去撚到1007，廢青多到

禾比

DAVID LUIZ

TRUE GUNNER

連登太多P牌所以好lag牙

jer夠未

夠了

仲有一堆CDROM

雲加

利物浦 對 諾域治

主隊勝 1.07

True red留名

辣親P牌仔

真係好25
不過佢球員生涯都尾聲,都係用完即棄,唔驚佢25

果斷客啦

諾域治 客隊勝 18.00

咁冷

老婆清有冇心水牙

[和理非]立即拒絕到黑社會地頭元朗，北角，荃灣消費

點解上個po可以去到1007

人都走左
尊重返啦

小妹仲係喊到停唔到

'There certainly wasn't any strikes... and in terms of fall-outs, no': Chelsea boss Frank Lampard insists David Luiz didn't leave on bad terms after sealing controversial move to rivals Arsenal

-2啦
諾域治仲係英冠班底
猁輕鬆炒啦

有鳩小妹

巴丁踢法幾似和B

掂 睇嚟今晚猁迷一開季就要哭波喪

係咪有人join 左sun mobile Now E? 我都諗緊join 唔join : 感覺幾抵屌

認真分析黎
諾域治無買人乜濟 大部分都係英冠班底
買-2穩過狗

禾比真的太好 禾錯過了都好

睇嚟轟又有25了

Luiz 真係幾正
又靚仔 又搞笑 留低退休做叻準啦

幾錢先

5gb $148

join 左交多$30 monthy , 一年約
不過好sun 好柒慢有d地方收唔到滿格
用返3台年卡算

娛樂部組長

日經
走場 埃及走未

一定要續約？現約有冇得加錢 Join

交多$30睇波抵啦，一日一蚊

靈活過坦
快過夢
強化好多既左閘
不過真係好多傷病紀錄
希望之後一路fit

似係加簽12個月就得

冇on9 仔就唔係阿仙奴la

有無人喺機場和你飛？有個穿Iwobi波衫嘅靚女

攬住佢安慰下佢啦

下年玩fm 終於唔洗諗點清2和b 了

2, 3
阿迷喜訊

全部都好消息

冬季躝埋mk仔啦屌

未轉會已經傷緊

曼聯要俾絕大部分人工都想借全能王去羅馬

我有屋企人用緊 係咪叫佢申請都得 定要跟phone num

黃大仙清場

今晚試下順唔順

咁借黎做咩

叫佢申想知個app 開季睇順唔順

Now e 係咪只播死621？

我指個台4G 廢，not now e
now e 係唔係都一貫水準，2min delay 但順既

有哂咁多台播premier league

你join $148? 我平時粗粗地用頭5GB覺得還可以 平日公司又有wifi

美羊

原來今星期有得踢 禾b對沙夏

可能驚啲球員見到佢係度彈琴會引起更衣室之亂

細梅走到未

波底又好出波又好
係多傷

如果30蚊一個月好抵屌

呢樣真 唔傷既 真係好用 靈活又波底好 出波又幾好
易傷踢英超呢下死
希望快啲好返哂 之後一路fit就好

阿接收番

唉不要走

on99

如果30M賣到走場狗
呢個轉會窗無洗過錢咁滯

山神500k咁平 Bale都660k la

神靈都得罪埋

直情賺錢添

係148 呀，118+30

人少左出多過入 雖然唔值錢

d人火影跑

當低配版禾b用下 反正人工又唔洗出

雷欺=低配版梅屎

買左now e+csl 用量王
今晚試下，岩岩接完人機

等review 係得就聽日叫屋企人去sunmobile搞

我電話約都就到期 不過已經用緊csl 要轉台先抵

James Olley：

艾美利打算在Holding復出後將他與大衛雷斯作為後防線的首選搭檔。

獌J緊我地隻雷C

我支那移動轉去csl 用量皇無限plan, +98蚊一個月 now e

我地既雷欺

8m 電欺 >>>> 80m Mxxxxx

賀定真係好撚抵買

買咗nowe 上年連盒買，今年續plan

上盤派錢 我地利記邊可能贏唔到三球

要用CSL 流動數據先睇到？

以近季表現我覺得唔過份 起碼電欺快d傳控勁d先 Muguire 真係慢牛龜 打高壓真係等出醜 但後生同高空優勢

Breaking: Mesut Ozil and Sead Kolasinac will not be part of Arsenal's squad to play Newcastle. It follows "further security incidents which are being investigated by the police." More to follow... #AFC

3分全失

有痴線佬針對?

咁搞法燒可能冬天就轉會
命仔緊要

講真今年大傷完差左 以宜家物價都叫抵

邊個反燒咁大膽...

似想放kola

Holding 2m
Maguire 80m + addons
精明程度高下立見

踢撚牙咁樣今場

係都PAPA做膽啦

夢遺左閘了
開季正選左右閘都未出到

雲加又贏

2m Holding >>>>>>>>>> 80m Maguire
一樣係英人

鳩估星期日個陣:
442鑽

laca auba
mk
xhaka 何妖
tor
monreal papa chambers amn

落後就換入pepe

Laca 仲未出到

呢個組合幾好 兩個都識用波

無晒左閘 簽返列叔啦屌

沙膠左閘

姐係要Holding lead住電欺踢

愛狗用mk踢閘添啦

唔想坦走

破迫搶幾好

唔洗，wifi都得，但得720p

不過依家要加$98咁貴以前$18蚊

用價錢黎比較係電欺抵d
但係麥佳亞後生英人, 80m係貴,不過獌作風係咁, 唔貴唔買

csl食水好深喎
Sun Mobile同一個集團都係+$30

姐係未拉到人之前都唔踢得

#afc statement: “The welfare of our players & their families is always a top priority & we have taken this decision following discussion with the players & their representatives. We are liaising with the police & are providing the players & their families with ongoing support.”

Arsenal statement on Özil & Kolasinac: “We look forward to welcoming the players back to the squad as soon as possible. We will not be making any further comment on the matter.” #afc

新「廠」長人選揭盅......

【Now Sports-體育】阿仙奴領隊艾馬利揀選了加列沙卡、蒙維爾和奧斯爾這3名球員出任球隊新一季的隊長，其餘兩個隊長位置，將會在稍後再作決定。

阿仙奴領隊艾馬利（Unai Emery）在準備下周日作客紐卡素的賽前記者會上，談及兵工廠新一季的5名隊長安排時說：「己隊在最後一刻仍有球員變動，主隊長高斯尼在距轉會窗關閉前5天決定離隊。」

「現在，轉會市場經已關閉，然而，其他國家的轉會市場目前仍然開啟，己隊未來20到25天還會有一些球員離隊，那就是我想明確確定己隊陣容的原因，此刻，己隊有3名隊長，他們是加列沙卡、蒙維爾和奧斯爾，待穩定了陣容後，我還想多選出兩名隊長。」

英國《鏡報》指出，新加盟阿仙奴的大衛路爾斯將會是成為其中一名兵工廠隊長的熱門人選，而在阿仙奴添加了6名新球員後，梅斯達菲和艾拿利將會是未來20至25天會出「廠」的熱門球員。

隻麥龜好頂得
如果拍隻靈活中堅就好勁

名正言順拎350k喺屋企打機

嘩屌呀 無啦啦讓兩個

麥佳亞英人黎講算係咁

其實麥龜唔差真係

橫掂無得踢
坦克又咁打得
嚟香港幫住手先啦

好慢好鈍,又鐘意推波上前

雷斯一加盟就係隊長嘅話唔知班轟狗又會點睇呢

應該唔會掛 有xhaka

自膠

呢家放可能值5000萬

同轟踢一定要正選隊長

人人都係隊長

2wb

即係愛狗覺得papa麻麻

細爆應該係其中一個

holding

各有各節目

燒應該點迫都唔會走喇，做第三隊長肯定變legend
上季好似都冇咁高，不過上季嗰幾大隊長係咪除咗藍 K6之外其他今季都有份繼續做？

係 沙 燒同夢

Confirmed: Arsenal will wear their ‘bruised banana’ away kit in a competitive game for the first time in Sunday’s Premier League opener against Newcastle. #afc

藍❌ K6❌ Cech❌ Ozil✅ Monreal✅

yes
(k6, ramsey, check) out

燒 , xhaka captain

今年三作係點 好似無見過

唔識用波
所以愛狗唔鐘意佢

“The captain of this group is Laurent Koscielny, who is injured at the moment,” said Unai Emery.
“After Laurent, our other captains are Petr Cech, Aaron Ramsey, Mesut Ozil and Granit Xhaka.

原來夢上季冇份

xhaka ar no monreal

Nelson Auba Mk
Ceballos
Xhaka Willock
Monreal Papa Chambers 拿姆
Leno

鑽石狗又引入垃圾

"At the moment we have three captains: Xhaka, Mesut and Nacho, and I want to take two more because my opinion is the same as it was in the pre-season with five.

中文版次序錯

打造多仙奴失敗

清哂垃圾都好呀🤷🏻
囤堆垃圾jm9

近5年，唔止阿仙奴，好多隊都冇乜球員係legend 全部趁有價就賣去掘金

算啦,都簽左

想join now E有幾清？ 1080?

Xhaka上季排最尾
今季直接爬奧燒頭坐正，奧燒就因為太多隊長離隊而直升副隊長，但反而年資長啲嘅夢就做第三隊長

姐係可以3台再加30蚊加個now e?

電話睇1080
電腦 電視 720

今晚試下先知
聽fd講電腦睇似720, 手機睇似1080

上年條防線都係踢PAPA, AUBA交足課

咁Papa Luiz都係標波既 緊係用Luiz啦 可以用波

講真Xhaka真係有leader嘅感覺

我雙卡 3台係年卡睇片轉黎用
要now e join sun/csl

但經常自爆，而家做埋隊長，隊友都唔知夠唔夠膽話佢

但暫時無holding無得揀

wts cls 燒衣都拉

大大力屌啦

電視 要down app? Now e個app?

notebook 睇

手機射27吋

用佢隻盒肯定有1080

揾人買隻盒講吓食評
我就係怕得720

我覺得就足1080嘅

愛狗嘅隊長=清洗名單

後晚咪要殘陣應戰？

隻盒幾錢？

Android Smart TV好似可以直接裝
亦可以
電腦駁HDMI出電視/
買個Android 電視盒裝app/
買個Chromecast盒經電話Now E App/電腦Now E網頁射出電視(用電話射會順啲)

打後備is ok

坦克奧燒無得出

去波爾多拍哥狗

Xhaka屌返人轉頭

冇犯罪動機，當做樣，好快放

冇梅屎就係強陣

搞咩熱門post 全部P牌

夜晚係咁

Make sure you know the Fantasy Football entry deadlines for the opening weekend... the clock's ticking!

Kostafi

想要阿狗個 fpl code

其實哥斯尼無端端做乜鳩
雖然夾開果班人走左好多啫
但都唔洗咁迫球會賣佢掛

瞓一陣睇4K波

48都死啦

利物浦大勝

岩岩睇左條巴丁既preseason精華 好似都真係有d潛力

Martinelli=新尼馬
John-Jules=新朗拿度

有無PL fantasy post or group?

kane or aubameyang

Holding 未傷前幾穩

tnxsj8

有請鏟蛇作出今季英超排名預測

起步個下好快，但個樣好餓波，有d 獨食

I take Auba

kane 唔好燈羊

連登深宵特色
十二點後，P牌話事

聽日睇英超福建佬斬空氣

Understand Ozil and Kolasinac are both safe and unharmed - but they have been targeted more than once, in separate incidents over the past couple of days.

新華社喺twitter賣廣告唱衰抗爭既人

Ozil now has private security deployed at his home. Can’t imagine the whole situation was helped by TV cameras being camped outside beaming pictures of his house across the world for all to see after the initial attack.

名宿連Pepe同Sarr都分唔清=.=

“Arsenal got a taste of him [Pépé] last season in the Europa League against Lille, he destroyed Monreal down the right hand side” - Martin Keown.

Arsenal didn’t play Lille in the Europa League last season.

個廢老真係on99

會唔會之前禾比話zaha嚟佢就走其實係堅料
愛狗唔通冬季轉會窗買返zaha

買返2&b返黎救世

重注阿仙奴冠軍40倍 派錢咁派

永昌set到個價咁貴
不了

你派比馬會

出面講到 差佬變左戰術
不如話 總有一班人仲有
我企係到食花生差佬唔會咬我既心態好過
近幾次住宅區比人拉個D 街坊都係咁
依家班狗根本見人就拉左先
理得你係落街睇戲定落街買煙

岩岩黃大仙個D 直頭跑都冇跑

OG

Own goal

神秘力量

今季英超第一個入波係烏龍

人地origi都係弱智，但都有用

升班即刻入波

第一粒入嘅係og

撻得好靚

年年追 40倍追40年都賺la

相比Iwobi

中堅上去打前鋒啦

好彩甩左手

諾域治啲組織幾好J，不過兩腳finishing都柒到飛起

猁條後防
放親直線都有

下一球諾域治

沙津

條後防

又有

差d

越咗位

真係唔太穩
比燒放波一億鋒線接應，應該已經贏緊

新老婆清

猁裝越位

裝4次先中1次
裝嚟托柒牙

買ed下一球猁
上車最後機會

電欺放d過頭比一億鋒線有無得諗

Now E好似清過上季

升降機金絲雀

訓得

電欺可以勁到放到單刀
而個位置係去到禁區邊，一接應就射得

一開電視又入一球 即刻熄得

錫菲聯

Now班旁述話係計分嘅熱身賽

啲升班馬咁撚廢既

前面幾勁後面學界

未開季已經有兩隊降班膽
三隊上嚟得亞視有買人

唔買人泊大巴就等降班啦

下一球仲買唔買

猁狗又可以打飛機

下一球邊隊牙

Virgil van Dijk 世一進攻中堅

David Luiz 世二

上車機會

球球都-6
第三球屈vvd 個頭

講燈力睇嚟都冇人可以挑戰老婆清嘅地位

傷了

猁好似要換龍

要反擊了

牙間

艾利臣重傷
出擔架

扭親下姐

自己行到了

似拉傷大腿筋

75m收咧就精彩

佢條後防都唔係真係咁穩
上季都靠75m救唔少

痢上季用盡哂所有運
今季開始黑仔了

廢到

上車未

梅級level

對閘overrated la
高普教得好

咁都上唔到嘅話都幾on9

我利今年英超了

第一場就大

Norwich 防守渣到

細梅=諾域治級數

冬季送比諾域治用啦

一字排開

佢哋博命守respect la
細梅舉手+屌隊友

呢啲升班馬開季廢到閪
季尾要護級先黎發力

如果Alisson有咩冬瓜豆腐，用Adrian對住啲強隊
今場Adrian就肯定冇乜挑戰，出嚟嘅時候都3：0，加上順境波實易踢

中J

殺人足球

人地對閘斬波咁準 我地對閘斬啲咩出嚟
中堅就更加唔洗比較

愛蛇今季準備帶新氣象俾大家

個黃衫2號仔6月果陣傳過黎阿狗

原來仲要係英冠champ

左T右B

上年後半季 坦+叔 斬波成功率有無一成
羅白臣同TAA下下都出到自己友頭頂

阿狗仲係差咁一個好似沙拿呢類接波帶波痴腳都仆街，可以帶生個波組織既球員
希望pepe今季做到呢個角色

Iwobi

Here we go! Looking forward to the premierleague kick-off. Hope you, @arsenal fans, feel as excited as we do. COYG!

@UnaiEmery

今季無前4即爛

禾b就係差個識出波既閘

入唔番歐聯躝得

This looks the likely line-up for Sunday:

Leno, Maitland-Niles, Chambers, Sokratis, Monreal, Xhaka, Guendouzi, Willock, Mkhitaryan, Nelson, Aubameyang.

禾b+我

坦呢

29 minutes into the Ligue 1 campaign is all it took for the 1st VAR farce. Cesc Fabregas sent off for an accidental graze of Léo Dubois' leg, initially yellow, upgraded to a red. Monaco down to 10.

HT | Monaco 0-2 Lyon

呢個陣好廢...

等輸啦

No iwobi no party

willock大爆發

紐卡素 對 阿仙奴 11/08 21:00 主客和 4.20 3.75 1.64
馬會好少可開阿狗作客咁熱

紐卡素今降班啦

英冠神射手 Teemu Pukki

唔出pepe輸硬

龍門都冇望 幾有功架

猁狗對住諾域治都要失波

沒有禾b的第二天

Emery on Mustafi: “I spoke with him when we finished last season, I spoke with him when we started pre-season and I spoke with him also two weeks ago saying maybe there was the possibility he can leave.” [via @Football_LDN]

三隻字 : 躝啦屌你老母

禾比告別信 喊左

BCC David 雲加將在短時間內宣布回巢執教阿仙奴 (已fact check)

晴

買完人又唔撚出 咁買黎做咩

買未來

big6開季第一場輸波就係我地

有咩依郁,
雷斯 比比後備上陣搞掂啦

樂觀sir

有無手足想嚟香港足球聖地
大埔運動場參觀吓

我唔要maybe呀屌你老母

有人肯買先得架

貼錢啦屌你老母高狗
塞撚咗佢俾米蘭啦

快撚d躝

ozil唔使走了

今日去印ozil波衫

啱先睇返利對諾域治，見到諾域治好有阿狗feel，啲進攻係幾好，但係防守廢到不堪，可以場場追入球大

何妖唔出得咩？

燒同坦兩個屋企附近依排成日有事，阿狗都唔比佢地跟去打紐狗

屌你當laca死架?

佢地條中場俾波巧似巧過阿狗 幾球key pass=.=

好正路姐, 唔通靠我地個燒咩

話左會比猁炒
英冠後防 無買人借人 係咁上下

有冇手足仲未接受到iwobi離開左

有 想改做2和丙了

俾一日人工佢地過黎影相咋嘛 你估真係買左咩

就好似未接受到贊仔離開咁

第一場就走場🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

半場4粒

贊走正常啦 禾比

屌，仲出MK

第一日就接受左

仲有細爆

依家沙卡正隊長？

新手上路，揮一揮手👋

痢唔踢了

個陣西到咁一定失分

虛火嚟

愛sir第一場英超就同我地講要留力歐霸

開冷氣架嘛

Maitland-Niles, Chambers, Guendouzi
要幾多粒 不過狃冇肥賓後又好似冇攻防力

為左抗議愛sir上年歐霸拎唔到冠軍 今年分組賽剩係睇精華

精華都唔睇

老餅

入決賽都唔睇，還掂輸

秕

old seafood

艾利臣原來傷到要坐輪椅走

香討

Adrian 上位了

用阿祖安即失波

橙

阿祖安估唔到咁快有得踢

明明買/借左幾個勁人
但第一場個陣係中下遊陣
利申:本身對幾個年青球員抱有希望既

都幾肯定艾利臣打唔到我廠

d波過到雲迪克再講

對家前場快撚到跑車咁

岩牙傷埋vvd先啦

打阿記之前傷癒復岀

咁快就失波

無古天奴 點打爆利

話說DDG係咪下季就free agent

宜家冇人要佢，成個轉會窗都唔提佢

阿祖安落地真係慢左少少

係
不過無強隊缺龍

傷埋沙拿費明奴先好同我地踢

下季執返黎打後備

350k續就好笑

都好 搞到薪酬架構愈來愈亂

燒同坦又俾人搞

燒快啲離開英國啦

星期日坦同燒唔踢

norwich垃圾到
今季兩場對住呢隊垃圾入唔到10粒愛狗真係要躝

而家隊入面係咪得馬丁尼利同雷斯兩個巴西仔

打到成隊阿記作客利咁
好肉酸

屌那星第一場就作客 輸撚緊 第三四場打利熱=.=唔玩了

啲後生仔真係要上少啲連登
打老母個post居然有人話個樓主岩
老母再仆街都唔應該出手打
打老母已經係唔岩
個老母仲要養大自己比書自己讀
推撞老母都有人認同
佢老母係極藍都唔代表樓主推撞老母係岩

有無link

老母報咗警個po

我廠爭個後備

艾利臣傷咗

唔反了

個個嚟晒阿就啱

咁撚開

好撚核突

艾利臣對唔到我廠

買咁多人但係第一場就殘陣

屌我FPL出完alisson就傷出 得1分

手足咁燈 唔好買我廠球員

蒙頭我可以

下場換DDG龍先

我兩隻利狗閘都無cs

4場波0分有咩所謂
仲有34場比你追

肥撚到
送都唔屌

真 34場全勝都102分了 讓你4場又點話

究竟星期日係咩殘陣
pepe 奧燒 拿卡 坦 咁撚多都唔踢 屌你 出u23?

阿狗真係25集中營
雲狗法比狗加拿狗頭套狗雷狗艾殊利狗

做咗精華球迷，利防守好似無上年咁好，諾域治都做到啲機會不過把握唔到

可能出Reiss

34win 4lose夠唔夠champion?

好彩有vvd 好似8分

Auba
Nelson Willock Xhaka Ceballos Mk
Monreal Papa Chambers 叔
躝

origi勁撚到..1assist(搞到人own goal) + 1goal

拿卡傷左
燒坦屋企又比人搞
pepe應該後備掛

夠了，等到比狗復出我地全勝mode開始

出手就唔岩架喇講真 最多心理上不爽/cut家用
不過我不嬲唔主張愚孝 生得出就有責任養

肥撚到

燒坦屋企得罪左咩人

都預左上半場0:1
下半場Pepe出黎傷埋

望到叔都唔開胃 右路又放題

除晒衫都冇人想睇

福建幫

咁一係 Mustafi 頂住

可能係 仲要最近不停有針對佢地既事件
好似係警方要求 球會再同球員傾完既決定

柏芝打住先啦 冇攻擊力都好過比人屌打

屌我都係 Alisson+2隻利閘

想問有冇Ching係官網買過波衫? 係made in 邊度?
見今年transfer做得似似地樣想課金支持下

問Adidas

puma個時就係格魯吉亞

上年作客得一場clean sheet (屈福特紅左件)
今季識買了

Thx, 又有得打j, 好撚正

睇阿記條youtube片，Tierney係咪破左auba原地起跳記錄

比比十月先有得出 仆街了

長追入球大/半大

點解？

唔係pepe 係比比鳥

要護級了

now e 電腦睇清唔清?

見到sun mobile $148 包埋

PUSH

猁私家雞呀 無辦法啦

琴日利上盤98水輕鬆到
無買

有阿叔驚春

My Arsenal source suggests they will sign Ryan Fraser on a free transfer if he decides not to sign a new contract with Bournemouth between now and next summer.

They wanted him this summer, but they preferred Pepe. #AFC

垃圾都提

搵柏芝打右閘啦，再用牙叔就要護級了

到時好多人搶

中堅都唔夠

Leno
AMN Chambers Papa Monreal
Willock
Guendouz Xhaka
MK Auba Nelson

Willock轉拖先

叔<ㄧ>柏芝
柏芝<ㄧ>走場

Leno
AMN Chambers Papa Monreal
Torreira
Ceballos Xhaka
MK Auba Nelson

咁樣樣好好多

電腦mon就得 大電視就唔清啦

原來 Fraser 又係蘇格蘭
Fraser+Tierney

咁寧願出叔了

阿仙奴唯一比其他big5有利係比到長期正選位置
但相信睇下saka同尼爾遜踢成點先決定
始終費沙free tranafer人工一定要100k以上

叔仲爆過走場喎

同埋有同鄉 Tierney

尊重啦

Fraser : 牛奶仔泰亞尼 我唔識你喎

Your team name was deemed offensive and was renamed to "CHANGE NAME". Please change it to something more suitable.

fpl 隊波改名叫EmeryIsRubbish 都唔得痴撚線

Auba Laca extend 前場三叉點會變下季
後備xfactor就得 入黎燒味

反愛唔撚易

試下改唔改到WengerIsRubbish就知ea咩料

....Auba Laca. Pepe
.....Fraser Coutinho
............Torriera
Tierney Upamecano Saliba 叔
Leno

ffffffffffffffffffffffffff

......... 點解最後變撚左叔

叔

條中場矮撚到

呢d 不實既名我唔會改

Tierney踢法 有d 似Gibbs

不了

阿叔勁喎

下年簽普巴

禾廠都比呢條友害得夠慘了

阿叔每次都覺得佢有potential
但每次都會令你失望

痴線

新聞

財經

娛樂

體育

數碼遊戲

Beauty

消閒時尚

大灣區

微博

Blog

體育

新浪網

艾馬利：已告訴梅斯達菲可以找下家

2019年08月10日11:48

艾馬利承認他已經告訴梅斯達菲他可以找到一個新的球會。
阿仙奴主教練在季前賽中對這位德國後衛的使用非常謹慎，而現在卓賓斯的位置已經排在了他的前面。
就像他們上週末在魯營對陣巴塞隆拿時一樣，卓賓斯和索克拉蒂斯預計將於週日在聖占士公園正選，屆時阿仙奴將在紐卡素開始他們的英超徵程。
梅斯達菲在對陣巴塞的比賽中只能在後備席上勉強坐上一席，而大衛·路斯也在最後期限那天從車路士轉會而來，27歲的梅斯達菲在北倫敦的排名將進一步下滑。
埃莫里承認，他已經告訴梅斯達菲他可以離開了，這個月他仍然有可能離開，而歐洲轉會窗口仍然敞開著

where is freedom of speech

失戀了

求其簽個愛華頓米高堅尼都好過佢啦屌

時間會證明管理層做錯

希望繼續錯落去
賣埋埃及仔，細梅，mk

今年爆發

拎細梅交換得唔得
得佢愛回家

要十月先見到比比鳥搭比比了

我廠中堅未來希望
張伯斯 鼎 Saliba

張伯斯 躝

用細梅換返2&b ok?

賣左細梅小妹唔反愛狗一個月

Ok

馬伕

張伯斯

雷斯呢？

張伯斯>>>>>>>細梅

唔記得咗佢

愛狗: 未100%ready

upxxxxxxxxxx

細梅回家吧快啲返愛記

Lampard: “David Luiz didn’t go on strike. I didn’t want him to train during our honest discussions. I wish him well.” #cfc #afc

好想睇 messi 踢阿狗

手足估聽日對紐卡素點排陣?

下年300m回購

問左愛狗
L
A C P M
W X
C
M A N

殘陣 作客 第一場
睇唔到贏既理由

fact check 左未?

一手

W係咩?酒店?

M係咩？

Wenger

FIFA20

willock ar?

細爆頭髮就黎成個甩出黎

比狗靚仔左

拖仔有真樣了

有legend iwobi

蘭奴有無真樣呀

媒體部新作

拖仔好撚好用

FIFA D樣幾時可以整到PES咁

白簡迪 咩數值?

決定今年要專心玩ut

年年一開始我係咁諗

巴丁 auba pepe
何妖 拖 沙卡
坦 papa 張伯斯 阿叔

淨係玩街頭足球mode算了 ut好呃錢

nelson排先過巴丁啦下話

以後pro唔夠人就可以打街足了

pepe唔係唔出住咩？
似尼爾遜首發

又多個大陸囝

正選囉屌

會唔會係
nelson auba14 mk仔

首發

Kieran Tierney walks into the club and breaks the club record on that jumping task in like 5 minutes...

唔怪得雷斯咁遲先官宣，5點close 兩點幾先到Colney影相

sorry講錯野

街足可以自創球員？

出nelson mk等輸

阿仙奴不嬲懶神秘
人簽人佢簽人，成日玩到最後先簽

咁出巴丁就會贏

巴丁新尼馬喎ching

冇燒好睇何妖踢成點

簽貨

閱

對諾域治出

操你媽的阿森納真牛B

施巴 都應該幾勁 可唔可以踢10號位?

打球，球進了，阿森納隊 贏了

躝啦

英格蘭隊偉大的右後衛！！！

唔係非洲咩

人地倫敦出世

timm klose

雙非個仔正宗香港人

咪叫佢踢右閘啦，十次柒九次

Push

右閘

阿叔
張伯C

請投票

栢芝俾Montero強姦完就廢咗，咁慢點打閘

佢一係中堅 一係防中架啦

熱撚死喇

黎緊一個月唯一娛樂就係睇下波
希望咪咁撚西
唔係真係好撚灰

Behind the scenes Deadline Day video was a great and interesting watch.

放心，愛狗波一定西

PR打twitter post嗰幕
真。撚狗

Mavropanos' injury surely rules him out of going on loan. Wouldn't be surprising if he's left out of Europa League squad too depending on how many leave.

Allison

想問番尋日now e 睇波巴打 係電腦睇畫質好唔好得過sopcast or acesteam

傷就躝啦屌

新牛奶

好唔過高清俄佬，不過都算唔錯

阿仙奴啲人成撚日傷
1000個實q都冇撚用!

70蚊個月 諗緊join唔join好 有時同時多場比賽無link睇

又唔見papa沙卡成日傷
好明顯人既問題啦

唔洗搵link唔洗煩，同埋有廣東話
不過有時多人睇，睇睇下會有幾秒變低清

最憎用廣東話睇波，嘈到死

搵link都方便嘅 係最煩同時間幾場波或者大戰 跟住無link睇阿狗

嘩 呢條友成日傷既 點搞

走場同埃及躝未

We really need Welbeck's replacement sir @UnaiEmery_ , Sturridge is the best option. Sign him for free please!

agger

用球員價請文員

吸傷

30k(add on 出場次數+入球)，不能再多

sign馬高域 please

補返黑b個文員位

阿叔最強右閘！！！！！！

Tie囝是咪好易傷
再加埋牙犬軍醫

有d預感大巴拿季中會黎

冇睇開法甲
免簽巴神有冇得諗？

+2GC

想要古多啲

巴神去法林明高

冬季 古天奴同萊比錫黑中堅加盟

車路士

唔係阿 燒坦星期日唔踢
開季第一場已豬

強烈譴責外國勢力，警察應該著大連實德，含大波衫

豬蛇

今晚應該會宣佈沙卡係新隊長？

沙卡/Ozil定夢遺

原來今晚冇阿狗睇
以為今晚

大埔典

我估沙卡
奧燒同夢遺今年正選定後備都未知

簽列貝利做後備啦

支持
比件17號佢
踢一季 贏個歐霸返黎
20萬鎊踢一季

仲簽得人咩

free agent ok，簽得

快啦屌

刀疤打正選都得啦，
唔會廢過2b

好似31號前ok?

刀疤幾歲?37?

= =賣完2&b唔搵人頂 咩玩法

36

冇分別，都係勁過2b

馬高域25歲博一博

話就話買左6個人
但聽晚正選陣容同上季季尾無咩分別

簽列叔打後備啦

愛sir:未ready唔出住呀嗎 急你老母咩

電欺反黑警特登過黎阿

季中買zaha

簽退左休果個法國沙夏啦屌

想睇比比

係勁嘅猁自己用咗啦
我寧願要列貝利

比人入翻兩三球先出黎追

出些巴啦

唔一定，如果你企硬可以r到著數
我試過話要格下價
即刻免幾個月月費，平過出面

Thought Willock might have started in the midfield two with Xhaka tomorrow, but now with Ozil out, can see him playing at No.10, probably with Guendouzi next to Xhaka. Mkhi and Nelson out wide and Auba as the striker. Back four of AMN, Chambers, Sokratis, Monreal.

So as we know, there will be a few names unavailable for our Premier League opener against Newcastle tomorrow.

Bearing that and the latest fitness news in mind, this would be my squad for the game. Open picture to see bench.

英超球會阿仙奴新援比比，背負巨額轉會費加盟，領隊艾馬利不諱言：「我對他會有耐性。」

willock

Here’s Kieran Tierney breaking Arsenal’s vertical leap test with 55cm’s.

Previous holder was @Aubameyang7 with 54cm

Tie仔打破紀錄 咩玩法

伊禾比上季代表阿仙奴各項賽事出場51次，攻入6球並貢獻9次助攻。作為阿仙奴青訓營的青年才俊之一，伊禾比已經為兵工廠出場149次攻入15球，並且贏得1座足總盃冠軍，以及2座社區盾冠軍。禾b又贏

vertical leap即彈跳力?

cls個陣廢到

咪係 頭幾場比d 甜頭對手先

但csl個台真係好閪

用family plan其實可以百零蚊一個月無限data

3叉戟得返一件

肯打返4後衛係好事黎既，但willock打10號位

機會來了，飛雲

開季頭兩場又要輸

爭鏢既感覺

第三場打利

8-2

真係跳得好高

電欺過頭波

傷住都破到紀錄

咁落得場la

saka nelson 雙翼 mk 攻中有無得諗

第4場對熱狗
開季英超4連敗

韋斯咸(主隊勝) 10.50
曼城(客隊勝) 1.18

阿狗近年少咗link，證明阿狗吸引力大不如前

愛狗波無人想睇

踢輪椅足球?

估計2和2敗
伊禾b 雲格又羊

FIT既MK OK, 唔FIT既話仲隱形過燒

輪椅足球都跳到55cm就俾佢落場啦

預備組聯賽?

廢撚到 點撚打

可以落英冠揾贊敘舊

請相信愛蛇

拖去左邊？

C朗咁跳得都係44cm咋

C朗高大又唔同計法嘅

好驚Tie仔傷

屌你老母愛狗

有冇手足袋底好多泥

愛狗成日扮哂野，唔即刻擺正選
練左兩個星期波都話未Ready

愛狗去驗腦未

跟著練練下傷鳩哂 比比重傷半年 跟著好返又話未ready 完埋今季都未ready

用量皇？好慢㗎喎

先輸幾場再擺正選就有爭鏢感覺ga la

係呀你單頭無限都係加左用量王咋嘛

愛蛇既4231冇真10號架啦
攻中一定係8號黎

可能水9 人呢

垃圾陣

又燈

冇燈到過

😂對垃圾隊都輸

真心D燈先有用

可唔可以燈到愛狗唔好咁蠢

愛狗連紐都贏唔到

咁你要加油

屌廢陣

坦燒究竟點解唔上

躝得啦死愛狗

有人搞

怕危險喎 屌佢地老母

今晚屌哂愛狗冇死

The Independent say David Luiz may not be able to make his debut against Newcastle tomorrow as he awaits international clearance following his transfer from Chelsea. #Arsenal

A source close to Alex Iwobi: “He left because of his desire to play in his preferred position in the centre of the midfield.”

點解今晚屌

wait你老母咩 做住汁波仔先啦

痙攣派牌?

同ox 一樣

中場就算把啦 個腦再發育先得

大家想唔想我繼續做po霸

牛奶

尼日利亞奧燒

Nasri仲有無約？

joined Anderlecht

去左安德烈治

想

兩件冇腦力架

奶熱身賽表現好似唔差 希望唔好成日傷

個中場
要Rice一個掃晒

出Fornals頂牛奶好過啦

做到細梅都走先

呢度齊晒一條後防

埃及+細梅

仲再係將來既核心後防4子

下

18區仲有邊區未開花

宜家個陣殘到仆街係條中場好少少

今晚肯定輸波 閪陣 咁多人唔出得
1.5億引援 -> 輸

今晚一定唔會輸
因為聽晚踢

你錯硬啦，因為聽晚先會豬

想燈到今晚開波

離島同南區

華生

@老婆清
曼城點部署？

入左我廠冠軍想退飛...利9勁撚到

主！！

半大1.5/2
或鏝讓2
主力盡出點會唔炒

半大

首名入球: 施巴斯坦賀拿 11.00

點睇迪布尼食牌

大圍屌佢老母死黑警 好撚多民居

- -

今晚咁嘅陣半場一定失左波先

被罰紅牌 90倍

都話聽晚踢……

我都想南區開花

不過好撚多漁黑撐政府

南區適宜和理非

俄佬清過now e
不過我費時揾link, 難搵

南區撚表示黑警封mtr已經無得走
搵唔到人比你過夜既話唔好入

有haller

any shitty link

我好樂意收留手足

抓飯睇大陸妹講波啦
delay又少

南區要學大埔咁玩
曬到班仆街咁上下搭車去第二到玩

問左sun mobile唔比我係份約on top加錢 所以無得join了

我要聽雞腸牙

南區 淨係個黃竹坑都

你識鳩腸咩

要真係be water唔可以戀戰
一係就做定心理準備游出公海/行山出灣仔

有太子

壽臣山道放催淚彈

深水灣啦
誠哥住個到

拿拿林輸比鏝啦，
最好季季都鏝拎

誠哥好似係壽臣山都有間豪宅

毒死誠仔就好笑

做乜個Now e得英文旁述

無 BCWA 喎，又伏手足

曼城咁都冇十二碼咩，起碼睇var啦

原來用電腦得英文， 用android平板又搵到中文評述

電腦右下角轉

就係搵唔到，琴晚利記嗰場都有， 用平板睇算

電話聽緊中文，一射出電視就聽英文

你本身係咩plan ？

太子都仲係draw foul踢法

Issa Diop 係我地個人

Diop

rodri已經派左幾次膠

now e 好似今日唔係delay 好多
同球探報差唔多

牙奶咁冇態

Diop 烏龍。。。

牙奶直頭垃圾

太子

恨鐵不成剛

Rodri有啲沙加feel

獲加跑得勁快

唔係烏龍
計耶穌入

似計 Jesus

98 5gb

笑

一個加速overlap搞掂

完

屌我都係，咁冇了

2019/20 英超冠軍 - 曼城

哥狗抄愛狗戰術
傳中傳中傳中

英超有var相信好多波都會改變賽果

都係無12碼

睇都唔睇

Walker成個哥狗咁樣

帶波好過沙卡啦
Rodri咁大舊都靈活過佢

Now E 係咪有粵語旁述
點較？

護波同向前波幾好

曼城movement好似又勁左
可能季初有體力跑

我都係得電話同平板揾到粵語， 有冇人用電腦用聽到粵語旁述？

我地聽日都淫亂走位
同淫亂防守

Diop 又派膠 係咪無得嚟我廠唔開心

old news

diop 廢到

半大又4

奶

聽晚你又跟甩人

Rodri幾勁wo

邊到可以搵sopcast link?

跟哥狗衰極有個譜

Diop膠到
西咸兩個中堅都膠膠地

轉中畫質

rodri啲比波幾好
接果個幾舒服
跟哥狗係可以成材

Most consecutive PL games with an assist:

7 games:
Mesut Özil (Arsenal, 2015)

6 games:
Cesc Fabregas (Arsenal, 2011 & Chelsea, 2014)

5 games:
Trent Alexander-Arnold (Liverpool, 2019)
Antonio Valencia (Man Utd, 2011)
Thierry Henry (Arsenal, 2004)
Ryan Giggs (Man Utd, 2003)

Pish

今日無喜般？

又諗起我燒嗰季破唔到紀錄 屌豬蛇老母

喺我屋企

影帝2.0

真係thanks

唔開心姐

左一快啲躝埋

下次又可以用同一張圖
改做艾蘭尼

出現了

因航

問定先.
聽日愛隊開波,宜家人在台灣,想問下各位網上有乜地方可以搵LINK睇波.
睇過Reddit,但係唔太知用咩Keyword搵.
希望大家可以解答到.

2:0

KDB勁到
真步大力雄

3-0 組織靚到

3:0

我響恆春鎮.. 附近冇乜酒吧...
所以只可以上網搵Acestream link睇...

撚半大手足
讓2輕鬆到

輕鬆到

炸左
var no goal
offside

越左，打fifa 先睇到

var好波

球證唔使睇？

條線跟本任佢畫

Offside唔使

平排喎

2&b

一陣就30啦
驚鳩咩

會唔會咁快出佢呀

點解會唔出

波都未練過

艾達臣勁到

西咸垃圾

30 輕鬆到

No signs of Özil & Sead in the training pictures today

聽日個垃圾陣

VAR 痴撚線

好玩

前足越位真係計越位既時代終於到

可惜FPL無cap史達寧
Cap左羊

留名睇三爆一齊上

Same

燈自己友咁撚毒

Tierney, Dinos & Bellerin training together today.

不嬲唔燈
Ching認錯人了

對抗性仲勁過班男人

Feel 到愛狗又扮哂野唔出何君堯

diop輸12碼
勁到

好撚彩冇買 Diop

用返細梅仲好

又係Diop
點搞呀拿子

件力架

都幾撚煩下一場睇咁多次var

On9 Rice

屌你老味阿古路
唔比史達寧射
仲要射失
食撚屎啦

Exact7ly

入左

重射
射到入為止

教訓布魯士依件呃飯食既契弟

邊個話diop勁㗎？

retake

公平既代價就係煩膠

拖聽日都唔得？

角細輕鬆到
-2輕鬆到

屌你老母諗起羊嗰球12碼

上年受害 唔見你講

見到係黑色大肉腸就j

西火腿 會唔會太癈

成班傻鳩

走到入12m 點咁制

var 根本係假波機器
offside 又唔知cap 邊秒
又可以鍾意就唔睇var, 有利益就睇var

法比安

成個transfer window
無乜點吹過有球隊要隻黑鳩

佢地卡希爾都問 點解唔簽喇

我要古狗

古&alves

FPL 冇 sterling 已玩完

仆街無cap sterling

法比安好似fifa 移錯龍咁

【血洗紐卡素 北角深水埗購物觀光一日遊】阿仙奴19-20球迷吹水區 MLX

又大

估唔到西咸咁垃圾

5蛋
呢隊鏝勁到

cap左丁力

無cap到佢
已玩完

猁坐左一晚榜首就跌左出去

VAR好玩

西火腿 要換教練了

工程師夠鐘了

cap左羊=.=

如果cap左就多18分

丁力黐撚線

Me2 =.=

聽晚我地坐

拿子迷果D都係垃圾

嚟阿狗吧

贏紐記7個1皮

坐諾域治上面

一陣愛有冇iwobi

無

呢兩日無跟我買波果啲真係蝕
兩場讓2 都貼中
勁到 要翻身了

棄 game 了

same

燈神變賭神

一陣睇邊場好

樓豬

樓豬勁到